- <p align="center">
    <img width="250" height="250" src="http://uupload.ir/files/9e17_logo.png">

  <h1>
      <p align="center">
      <b>گیم سرویس</b>
      </p>
  </h1>
  <h3>
      <p align="center">
         <b> بهترین و آسانترین خدمات آنلاین بازی </b>
      </p>
  </h3>
  

  <h4>
      <p align="center">
         <b> با استفاده از گیم سرویس می توانید بازی خود را در چند دقیقه آنلاین و حس رقابت بیشتری برای کاربران فراهم کنید
   همچنین برای معرفی و دیده شدن آن کافیست بازی خود را ثبت کنید </b>
      </p>
  </h4>
  
----



### راه اندازی گیم سرویس :

 **.مراجعه کنید  [Wiki](https://github.com/firoozehcorporation/GameService-Android-Unity-SDK/wiki) برای استفاده از گیم سرویس به**